[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (463)

-1c

ccccccccccccccccccc

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

阿德-1角

1:1

火車頭

阿德刷角-1c

1:1 jumped

1:1 cup

阿德-2c

阿德頂住 12.5s

角呀屌

半7全10..

收嗲華還我血汗錢 又話開硬 ALL IN左上盤

阿德-1角
火車頭

你個注咁咁遠⋯

屌 意為11左 由開心變失落

笑撚到我

想入大板4.5s

火車頭 死撚左佢

有冇同路

#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢
#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢
#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢

擦佢啦

虧華找左數未？

中位數呀屌你老母馬會

收嗲華

11c?

real 11c

11c

11c!!!!!!

11c追翻數

11C

[quote]火車頭 [/#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢
#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢

2連c gooooooooooooooal

12c

阿德一定得 瘋狂gel

12ho ball

派？

收嗲華仲有人信真係奇蹟

11c

10.5想買買唔到

4連c

好波啊

90+3

12 屌

臭腳2C

比多角ok?

比多2c perfect池

我紐！！！！又中10.5b!!

12c goal!!!!

俾多2c la diu

有人派 ？

臭腳繼續比角

你爆咗？早知唔屌咁大力

好睇無入4.5s

BB

365飛腳反CUP34倍 又黎呃人

#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢

俾多2c

12C

派我派我

派我

求派

派呀快d派我

幫人屌自己冇買，有冇巴打派我

都唔個驚咩
紐亞大哥出10.5角大
今日全中

頂你日日羊喎清

之前羊咁多，比個位黎啦

13c 屌

13c

13c one more

派我派我...希望中

屌. 痴撚線.. 12.5S 咁都爆.. 我跳樓了

馬會450倍

巴打派我

13c....唉又做一角超人

跟紐亞大哥 收錢真易
輕鬆10.5大cash

14

14c goallllllllllll

又輸角細 屌

14cccccc

lm

15

有無比收嗲華撚既苦主

14c

ON9 90分鐘後4C.. 逼害我

老母派我ok?

六合彩有冇水

16

唔洗jump

奇蹟

16呀 痴撚左綠
線

點買角大點樣爆

16C? 屌你老母傻撚左?

今日成績不錯

屌 12.5s allin左

15 cls 一叫就爆6c

17c

365 over 14 都係得10倍...痴撚線架

紐亞買角大成班走去買角細送錢
已經吹奏左成日紐大哥有幾勁
都可以唔跟
買角細抵撚死

連c雅

咁撚好彩

講句差咁遠點知開埋

真係唔買角都唔好買角細

7注贏1注

呢場係罰鳩班Gel頭撚

奇蹟🤔

痴撚線 16角

4分鐘開7個角?

臭腳比角

買角大就停30分鐘

買角大嘅巴打可否派me

火車咁樣輸半格

屌，斷火車頭

首爾3rd goal
阿德3rd goal
首爾3.5角小
鑽13.5角小
上海2nd goal
濟洲13.5角大

咪就係

屌得太大力 sorry

比左料仲派

紐神,謝謝你

10c叫到16c

精選是日笑話

摩哥大落飛

出哂事前
吹左成半個鍾紐亞出返水
唔撚跟
笑死人

下16c？

贏少少都好啦 唔洗派

買左對家

好彩點尻你地買火車同大板
我正仆街 再見

收嗲華還我血汗錢

我戒角了.. 中果D買唔到
買角細爆角 買角大停角

以為開唔到跳船就開到
以為開到唔補飛就俾人爆

大胃 紐巴萬歲

首爾 cashed
紅鑽 cashed
火車頭 輸半 角細cashed
阿德10.5 cashed
江蘇3:0 半主cashed 頂實

紐亞打左電話叫角球
比多左

1:0彈出黎報分
宜家唔知死撚左去邊

大胃

以為13.5無...
轟咗另一注1k

叫埋

大胃神又贏幾皮

我負責同大家講有個大蛇叫紐亞姐
紐大哥先係帶領大家贏錢

條撚樣幾時死

勁過河床

惡

認住紐亞大哥
出4中4

斷西流
3c..

5549 11-04-2017
20:10 角球大細 星期二 3 濟州聯 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
細 [12.5 個] @ 2.13 $900

垃圾隊.. 輸兩粒仲走去刷角. 屌你老母

仲有冇下場

走啦過街老鼠
利申買左對家

4關都中3
另一關都叫緊糊

大胃幾時做咗打手

講多聲sorry 因爲真係有點內疚
不過贏錢就算

睇錯你 4.5角大

屌你老母 落地獄啦仆街仔

勁呀

收嗲未啊收聲華

紐亞可d水係邊到 我睇唔到 想跟

問紐大哥

紐大哥

臭腳4c

波po出曬都跟唔到

ching玩咩,係多蒙特狂落
本身讓半一 我都覺得太荀

快4.5b

紐大哥小弟黎幫你奶屎眼了

大佬多謝你

痴撚線
紐亞既低調但受萬人景仰

24小時MON住紐大哥是我的職業

唔知又係邊到偷入圖 扮勁

出4中3
另一關叫緊糊
真係爽收

放左係波po

屌 對住啲又賤又厚面皮既人真係好撚火

推得太快 跟唔切

足球過關 2x1
星期二 10
祖雲達斯(主) 對 巴塞隆拿(客)
入球大細
大[2.5]@1.98
星期二 11
多蒙特(主) 對 摩納哥(客)
入球大細
大[3.5]@1.95

$ 1000.00

再輸一定jump

紐總!!!!!

Bb幾時到你出水

紐大哥事前放哂啦
成班連邊個係真正大蛇都唔知

紐總

好仆街，好彩冇理過佢

紐sir

太多人乞錢
紐大哥通常輕輕一放就唔推
跟到係緣分

咪出左場鑽
下場索柏

紐總!

咪撚quote條友啦 等佢單機

紐蛇

大師風采

Ok😘😘😘

索柏盤？

紐亞大哥

臭腳角呢

-3角

收嗲華戇鳩仔
落地獄 買乜輸乜
一年內死哂老豆老母
條女跟佬走 輸到要訓街排公屋

派...求中我

新仔剛剛加入 波po 唔好見怪 我唔識

係

本身買左8.5s
見岩岩果場90分鐘後六角殺我注12.5s

所以我入左注7.5打返個和算

唔緊要
認住紐大哥
今星期命中6/6

臭腳-3c

半3全3全隊死

推上起

飛腳2邊下一球賠率咁快咁高

姐係要買無入球啦

今日d水係咪出哂啦？ 我想睇返

問多次

食撚柒水月

我jump左
12.5s咁都爆

跟

小喬要休息了

新手表示唔知紐亞啲料喺邊

你當事後？

5c

我決定每日開post 高舉紐大哥
有無手足支持

又要練心

BOOM

索柏盤係咪姐係上盤？-果個

想要6.5 b

5.5b
6.5b

對不起大家
我11.5s 1.54 入左10000想收息
點知大家捻

係啊 想睇下d中率

夠薑連4c黎

人地講左索柏盤,新手都自己做下功課啦,教埋你買好無呀.

喬b

咁就1w

比埋錢就最好

Lm

都講到明索柏個盤

原來初盤受讓半一
而家受讓一球1 2.2 -> 2.0

新手都明啦 有咩需要問

西腳ng

-2c

求水

Sor

十卜

3.5 入球大要入手鳥

江叔比多c

是但入1-2粒

即場無咩野買

#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左#24Fc江蘇 • 1s
火車頭 死撚左佢

喂喂喂 夠鐘食藥喇

角呀

6.5 b or s

4:0

6c

刷角繼續

Same

Fake

-3

@3.6?

反正ccccc啦 多多都要

摩係咪派錢

咁都6c 無買

快開4.5b NBA

3:3派300

6.5s頂住

5糕 派100

我

3:3角了

紐大哥，俾一場追

LM，

5入球派100

3:3角就有啦 3:3入球就無啦

G持

6.5s 頂住

同路

入球

角球gogogo

不了

咁都救到

呢場有5球派一位100

1個月後找數

LM

Same road

角球6C -2 俾多2個黎

好彩上半場開左大波

頂住 6.5s

多過12c 派果個手足呢？
定係爆左細

刷啦垃圾

派錢都要擇日

咪呀

By 保特 紐大歌
忘掉變身的波 巴迷的出發 放棄賭波吧
別再看 女王的喜帖 過兒正在要搬家
築得起 大胃應該接受b 都有日倒下
其實沒有poli安穩快樂 道友也不差

(忘掉賭過的波) 當初的波飛金箔印著加藤仔
裱起二寶照那道牆 及一切嘉欣舊年華 學家同步拆下
(忘掉佳童的馬) 小茶記梳化東方及兩份奶茶
毒男的光景不過借出 kai子還了嗎 等不到冰封 是嗎

盧f1這一堆 曾經稱得上莫b屌天下
但霎眼 全登的手足 快要住滿烏鴉
支竹不會每日常在 紐亞不可只往上爬
平胸的角沒有一生一世嗎 西面不需要害怕

鏡花砌過的關 回憶的黑單 保特已倒下
面對這浮起的j老闆 你注定學會瀟灑
光速不會拒絕豉油 將b不可幽禁落霞
有感情踏雪會一生一世嗎 財神屌波有用嗎

華哥放棄手𥚃那張卡 好嗎？

10分鐘 頂埋好冇

角球頂住7.5S

比多角啦

求中

刷角!!!!!!!!6c-2 俾多2個我

6.5b gel

比多角

好

屌你又gel乜撚呀

即刻7c

入波 快

6.5b

7c

OK SOR 我錯

7c 了

差一個

入波未

On9

快

屌你老母

-2

又豬 好嘢

你能察覺嗎

7.5s 頂撚實

6.5都唔gel得

飛腳班廢西一粒都冇

買左6.5 7.5s 頂住

亞假盃

日職世界級垃圾

班傻西買左細

停角啦屌你西腳

差一個角球俾多個我

8c

goal

Jump

入波 快 兩粒

察覺到我了

8c

7.5b@3.05

買左一注

收翻4.5b條數

光總又中

加油

主入一球

9c

屌-7k

爆埋

-1

9C

屌你so 0入多粒啊

ya

8.5中埋

唉 不賭了

吊 咁多角 一球都冇

半一全9係咪痴撚線[

高水5倍

呢句我日日講

濟州一粒都入唔到 垃圾

求派呀

今日入完又豬光

入多粒啦 屌

上場臨尾爆c夠on9

點解摩納哥咁高賠率？ 多仔有咁勁咩？你地點睇？

4:0

3:1

屌到你有

咪入左一粒囉

半一全10 痴線

屌佢自己踢出底線

我諗佢都買左角大

10c

半一全十夠正氣

：屌，屌局屌屌比多粒

屌冇買

踩波車出底線輸角

有咩黑得過買左上港穿火車頭

all in 左3.5/4大 唉 JUMP

買左7.5b

頭先1k追翻有突

吉達 艾塔

7.5s都爆 好撚嘢

屌屌屌屌屌屌屌第4粒

無緣

首爾 cashed
紅鑽 cashed
火車頭 輸半 角細cashed
阿德10.5 cashed
江蘇3:0 半主cashed 盤cashed
終於綠字了

準備下一口

8.5s 4c果陣補左飛 打個和

兩條二串一 都中一關斷另一關

亞冠輸到爆
戒賭保平安

派左未？

無錢補

有人同我一齊跳嗎

爆埋角細 jump

Me ifc?

派左比馬壯了

買角大就半7全10
買角細就半1全10..
玩撚死人咩

禾

😭😭😭😭

☹️☹️☹️☹️

高蛇中左nogoal 無人提

半3全3

有冇起機水 嚴重撞車

好波

牛清

派100 plz

阿狗傷透我的心

將男又中

訓左幾耐

阿德十倍真係派錢咁派

買得10蚊屌

琴日同今日亞冠 角細都好惡賭

豬到灰

角細波細練心臟(戒角)

阿duck一定得!

阿漢8.5中位開到咁低就想屌細

屌 半1全10

戒賭吧

Lm 唔留唔得了

唉 7.5s諗住食硬

用尾數過下關算

亞冠單頭多多都唔夠輸

我8.5s 又何嘗唔係
西流反而半1全3

爆了

嬴波中想點呀ching, 比埋個特首你做？

紐亞大哥後援兼吹奏會
董事長 大胃

會長 暴龍
執行會員 6w
成員 ming
紐大哥肉便器私人 淫欲 周子瑜
草根會員 垃圾富田多滿子 漢城沉沒了
垃圾會員 佐敦的奴隸
會員 哈佬
打雜 wsc
佢條𡃁 Reus
隨從 曼聯e巴
跟班 忘日
打手 鳩估無痛苦
道具 書包
交通工具 將男
私家廁所 朴初瓏
寵物 光速銀桂

突然間諗起一個識佐好多年既人..
應該都講緊10年前既網友..
曾經大家雖然未見過面.
但持續傾佐一年,,
而我而家仍然記得仍既MSN e-mail.
但係網上面再搵唔到任何資料了
只係搵到..一D應該係佢同人合唱既野

我要做佢隻馬

追緊post呀仲

馬模，巴塞，多毛，三揀一上盤allin邊個好

三場都好惡賭

多毛毛大波？

買大波冇咁男啦

笑死 黑單係霉西個post插旗
重要好多信徒倒戈

去馬會入錢先

人情泠暖😂😂

及時走勢

巴打什息幾日啦

之前休左半個月無入黎屌波

有無手足有工返 考完dse俾人cut零用 就餓死 幾日無食飯

紐亞大哥後援兼吹奏會
董事長 大胃

會長 暴龍
執行會員 6w
成員 ming
紐大哥肉便器私人 淫欲 周子瑜
草根會員 垃圾富田多滿子 漢城沉沒了
垃圾會員 佐敦的奴隸
會員 哈佬
打雜 wsc
佢條𡃁 Reus
隨從 曼聯e巴
跟班 忘日
打手 鳩估無痛苦
道具 書包
交通工具 將男
私家廁所 朴初瓏
寵物 光速銀桂
御用IT狗 膠魔老母
動物園觀賞動物 北極企鵝

紐亞大哥後援兼吹奏會
董事長 大胃

會長 暴龍
執行會員 6w
成員 ming
紐大哥肉便器私人 淫欲 周子瑜
草根會員 垃圾富田多滿子 漢城沉沒了
垃圾會員 佐敦的奴隸
會員 哈佬
打雜 wsc
佢條𡃁 Reus
隨從 曼聯e巴
跟班 忘日
打手 鳩估無痛苦
道具 書包
交通工具 將男
私家廁所 朴初瓏
寵物 光速銀桂
御用IT狗 膠魔老母
動物園觀賞動物 北極企鵝
公關 懷念天琦

11/4胃液
紅鑽
索柏

唔好再吹奏了

請大家停止吹奏紐神

吉達艾亞里+1
有冇同路？

排隊幫紐神吹
我排先

祖記對巴塞 巴打們買左邊隊

我有無眼花

6斯亞

無

美國連詩雅都唔夠做

無 我呢場買左12.5s 抵輸

好彩戒左直場
如有玩,輸幾注

點刷出黎 有冇得睇

再賭角大細 屌你老母

想睇

靜晒既

愛祖之心不滅

救左我注13.5大

又戒返角

過埋今晚戒賭TIM
要CUT狗會ACC

用老豆ac玩，會細注好多

戒一場

今晚2x1祖記+多蒙特
有冇同路

對哂

祖記＋摩

馬毛x巴塞-1x多毛

笑能到

gun

🤔🤔🤔

想幫紐神含撚
含到佢出水

有無同路

咁點算

咪再吹奏了

巴打齊齊羊大錢

祖+摩
小注
祖2:0
1:1摩

希望羊番亞假d紅字

事前飛推幾口
首爾
紅鑽
火車頭 輸半 角細
阿德10.5
江蘇 半主
約賓哥下盤

巴塞大炒

巴塞?
不了

收爹華燈鳩死左臭腳

有無巴打知道艾阿恩今晚有無出奧瑪？

名家推介

祖記主場惡過狗 血洗巴塞要早抖

巴塞作客不嬲廢,岩岩踢西甲先比護級隊大炒2:0 毫無還擊之力
再比較翻往績,連psg主場都可以大炒巴塞4:0,但psg係無主場惡過狗這種叫法。
然後再望翻祖雲達斯 祖雲達斯已經唔止主場惡過狗,今季主場更加係未輸過。
讓球盤竟然開平手高水 真係有咁筍?作為巴塞fans可以話你知 今場all in祖記等上樓好過啦。馬會對於呢d盤根本就無十足把握 什至可以話係亂開
計我話 就算祖記開[-1] 照樣開得出
推介: 祖雲達斯讓球 主勝 抵撐!

索2.5b x 艾阿角大

小賭輸錢易 賺錢難

索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
8.5S

ANY SAME ROAD?

小注

得返13蚊 all in 祖贏

有無同跟手足

3場亞冠 主客主

名家推介

蜜鋒兵團重返主場 誓破摩哥士氣高揚

多蒙特作為德甲二哥,主場威力無得質疑啦。雖然岩岩作客拜仁大敗,但全部都係假像。因為上場多蒙特多名主力重心都無出戰,買翻黎唔用唔通愛黎煮飯仔咩。梗係唔係啦,明顯留力歐聯。
比較翻摩納哥往蹟.呢隊今季歐聯黎講都算係黑馬,雖然望落去今季法甲戰績作客成績仲好過psg,但實力黎講同psg始終係差一線。連psg都提早出線,摩納哥恐怕都會8強止步。同埋呢隊波最大問題始終係防線問題,雖然上仗法甲作客有留力歐聯之嫌。但以今仗黎計 作客多蒙特未必佔到便宜,再加上多蒙特岩岩大敗 成肚火要出。

推介: 多蒙特 讓球主勝[-1] 抵撐

兩隊鬥攻
但多仔無reus 不了
利申：迷R黨

多蒙特主場唔嬴 作客摩納哥地獄主場必敗無疑

想要客主
3:1 4:2

歐聯次回合踢主場果隊著數好撚多

大注都係

索柏係咪半一轉左讓一盤?

ok

Yes

仆佢個街 仲買唔買好

訓身

琴晚頭場

all in

OK 訓身+ALL IN 上盤

索爆讓和啦

讓半一高水個陣買左 利申鳩買

依家1.9倍 買左. 初盤讓半一 未跌個陣都好似差唔多1.9

今朝初盤2.1x 中午落到2就入手

喊出黎, 半一 2.1x無買. 讓一 1.9先買

唔緊要啦 贏兩粒一齊贏

鳩買算

開夠三球大波波

第二場半大

第二場角大

讓一球仲瘋狂落飛. 不了..
琴日都冇開上盤咁濟.. 半一都係食得半格

要下盤啦

辛斯華爾*巴塞-1*摩納哥

Chopper咁搞野落到讓一球個2.5大都咁冷

要左

主落得咁勁

馬會鳩轉盤

1.45了

索柏外面個大細盤係2/2.5轉2。但盤就0.5/1轉1。

中午果陣買-1有3.6定3.8

咁奇怪

小注為妙

鬼到唔知佢想點

直屌2:0冇水花

想派錢姐

同感

9倍

主咁多飛，小心開個0:0

走盤最賺

開大好嗎

艾阿恩幾角完場呢

點解

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
大 [2.5 球] @ 2.25
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.20
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $

大過10.5就ok

第三場要主

唔知買乜好

咁唔好買

完全冇頭緒 亞冠威力好強大

2330半大有冇同路?

下盤盃

11:30 8.5 small

有

祝羊

落到咁似走盤多

2330半主吧

2335 10.5b

2330下盤

6 單@1.9
7 10.5B@1.9

艾阿恩

2330 兩場半主 半大 串埋2條2x1

上牙喬巴

主似中伏

馬模果場讓咁深做乜9

唉入左 半主 讓和 $500

9買等R聯

呢場係賭仔vs莊家

邊個會贏

莊家

我買左單 齊齊羊

好多半主

我都係

角球大有幾多入幾多

1:0

第一場主快入
第二場半大

各位冷靜

唔好grl啊

good

嚴禁gel頭

上盤

LAST $10
主X大X客

入多佢老母兩粒

Goal

阿漢禁屌

唉 補飛反cup 打個和算

第二場2335一開始 2330即入 代表咩

屌2335原來冇即場角買

11.5c 10k 1.5水 我都可以爆 輸到頹

其實越早入最唔好

10K

加油牙

要膽心40分鐘會唔和左

係 捻住收息

同刷角一樣
90分鐘先刷就最好.. 十連C

艾阿恩 刷角

邊場? 呀德?

今日影相
印堂發黑
我買左祖X摩
小心

半主 讓和我都豬哂既 我搵ifc跳

半1都爆到呢場真心
90分鐘幾多c?

2場半主 半大全過 派一500
第一留名

Me

10呀屌

索柏goal

以為又goal

留名 祝你中

11/4胃液
紅鑽
索柏
摩9.5角大

今日係咁先

艾阿恩 1c

2335 有c未

Ho ball

係呀 濟洲聯

艾阿恩1-0

Goal 2335

艾阿goalll

兩場半大半主

1.5都仲叫收息

索伯都幾積極

阿恩買左讓客

補時刷左6角
你埋單輸幾多丫 前幾場都ok

請你一定要派我

唉.. 我12.5都爆.. 痴撚線....以為好穩唔駛補飛
90分鐘都仲係9C

第二場快入多粒 我要半大

埋單輸6.5k

樓主老母幫我集氣 半主2x1開出就100
全開600
走數保祐我賭乜輸乜

亞冠咁撚易入波

希望佢中 你4我1ok?

艾阿恩Ho ball

我同你同路

好 祝你贏

我地互派ok?

Lmlm

西流學下人啦 有c先有機會入嫁

派5個啦

保佑你

集呀

我仲有兩場 巴塞2.5大 多仔半大
冇問題

3分鐘刷6角真係呆左

索柏個no goal得5倍

派五啦

點解要提起隊西波

第一場-1
第二場半大
第三場9.5大

艾阿恩 2c

me

係 我真係扺輸

索柏艾阿上呀

same12.5s

吉達反杯

-9c

西流半1全3
澳洲亞冠雙劍合壁害人

賓約哥 艾阿恩

支持 快半大

有人同路?

支持 一齊保佑

第一場-1
第二場半大
第三場9.5大

同路幫嗌

比多9個c

唔同照嗌

呢啲西波害人不淺

索柏艾阿恩半場各入兩粒 打邊爐到完場吧

Lm gchi

買盤豬盤 買即場又豬 搞到要去馬會入錢

艾阿恩冇即角補飛

支持

我了

派me

馬會既陰謀

艾阿恩應該半大到

但索柏賠率唔似開到

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
大 [2.5 球] @ 2.25
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05

星期二 6 索柏阿漢 (主) 對 賓約哥 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73
星期二 7 艾阿恩 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.20
星期二 8 艾塔亞文 (主) 對 阿爾阿里 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00

1:1再逼佢刷角

唉...噢麥當娜仲未派 冇得起機

高蛇

反手Gel定真係叫緊

唔識分

不過都係屌左你先

走撚左數啦

算啦不如

鳩蛇琴日

沖個涼出黎要見到索柏大炒 第二場半大

2場入波時間同步 齊心2-0半場ok?

第二場2:0

索柏會唔會1球到尾

會呀快訓身

我捉哂佢地老母牙

1:1刷角?

無入球狂跌

祖雲達斯平手

艾阿利入艾阿里
啲名真係睇死人

去到差唔多30分鐘到
就會兩場2:0 好似係

一定跌架啦

23分鐘No goal 3.95?????

索伯好勁

唔會，至少入多球

勁還勁 入波還入波
勁無用 入波先有用

睇唔透

艾阿比c啦

無人買吉達艾阿里

場波好垃圾

不了 垃圾

咪係 咁低好怪

不如你等間果兩場半主，你派我喇

呀柏8點5細唔該

阿恩禁屌？ 快快手屌多粒啦

讓客1:1刷角大法

阿恩停角 點開10.5呀

索柏艾阿恩兩隊總共30個老母包埋教練後備都係我手上
40分鐘前你地好快入多粒

客好垃圾，底都落唔到

中了

屌

fake

西腳 半1住10都得 有咩係唔得

半場2:1ok?

對唔住 我錯啦

嚇尻死咩

仆街fake goal 半大呀大佬

但係入到波

刷呀

Fake完定律呢？

fake goal 跟住是咪買對家入

fake完 比多次機會你買客

自隊

恩no worry

劇本

唔1比1係唔識刷角的

Fake，個天要 2:0

係咪半場開到就唔包啦

fake完對家入

比D角我

阿漢無入球個水位真係世界級 唔知佢想點

屌 刷呀仆街

吉達艾阿里入左未?

未

入左啦 唔計咋嗎

主入開半大齊齊開心

邊隊fake goal？

鳩傳緊

6.5b入？

艾阿恩gogogo

吉達艾阿里goalllllll

艾阿恩 3c

-8c

半場有5c偷笑了

又黎？

30' 3c
90' ?c

12:05 客平半已上船

龍撻q比c

6.5有人上?

得返15分鐘咋 快撚啲入多粒啦屌

5.5

快了 2:0吧

球證foul都唔吹

狗會明引人買大 升得超快

屌 做乜撚成班報假分

？

傻撚左？

艾阿恩 快撚D刷角呀

( Show Blocked User - 王傑DaveWang )

呢節亞冠3場 全部全場3:0
頭5抽1派100

Bb 唔好屌佢啦 block啦

做乜9

賓周哥cup竟然有26倍，睇黎主穩了

入波比手足半大啦

Ok

買左賓6.5b 想jump

唔同路就咁惡

12:05 主客什麼顏色

祖記盤跌水

屌，開錯條件

照跟頭先頭5

吉達艾阿里入未?

紐亞上水比條撚我含未

艾阿恩停晒手腳 半大已死
點解要fake goal 入左咪好

派500位手足要半主

撚屌艾阿恩落底cup後

個無入球咁早得2.9

有冇人派錢啊 造馬派我吧

買左阿恩角大表示等死中

亞冠d角好難買

初盤個2.5@ 2.35

有撚用咩又唔係派你同我 自己飛唔中仲dum春啦

半場買大

啱

我要左主盤，不了

係咁fake角

第二場半場整多粒先啦屌

與其要人派不如自己中
仲實際

2:0

艾阿恩落底線都唔刷角 屌

5.5高水

中伏

玩完了手足

索柏艾阿

下半先識刷

吉達艾阿里

差d 2:0 屌

邊場

索柏有未呀趕唔切啦就黎

買左角大想jump了

我都未jump

索柏 射高左少少 咁都唔入

第3場主屌打

第二場半大針

齊齊jump

頭場快入多２球

第三場係廖國文做球證?

艾4c

艾阿恩 4c

goal!!!!!!索柏

4c
唔洗驚
仲有得叫

仆街1:1 快2:1

艾阿恩1-1 半大

艾塔亞文 對 阿爾阿里
唔該刷角PLZ

１：１

係咪要all in 主

半大

1-1正 快多入

求神拜佛主攻刷角

政政手足中了

下半場開翻主俾我ok?

巴打頂住兩個半主呀求

打錯

吉達下場入多粒

1:1 快D刷角

艾阿里 +1 啪啪啪

ban我都冇用

索柏入多粒,吉達都入多粒

屌無左半主

下半

？？？？？？？？？？

快出黎gel頭

諗補飛之際入尻左

開始刷角大法

屌 頭場角又唔刷 二場又入波

唔刷角點入波呀

半大2x1
同半主2x1

都唔中

頭先位手足有無得派

半1都全10啦
半2咪全11

未完上半

話左比多次機會你地買客ng

下半場理鳩得佢 支持你 #

第一場-1
第二場半大
第三場9.5b

潛

灰尻左

1001

拳王入波

第三場same road

艾阿恩玩野攻唔入第2粒就 比人追和

艾阿快入番呀求

第三場俾啲爭札 唔刷屍點入波

3 場大波一定要開到俾我

盤個注中唔中都無所謂

阿恩刷下角

唔好咁對我
巴打半主2x1半大2x1都慘

刷角啦屌你老母

哈利上呀

追左索柏ng

中場.....

半4全12呀

艾阿恩 -7c

哈利仔要下半場先識刷角 求半4/5

同左路

差幾分鐘都頂唔住

手足買11.5

下半要連C

場場求撚奇入3粒收工啦

刷角啦第三場 -10呀屌

1c

終於1角

艾塔亞文 對 阿爾阿里 刷角OK?

70分鐘刷10角 有7分鐘時間俾你刷一角 唔係咁都無呀屌

角都唔識刷不如返去踢學界...

數口好精